[童年]求幫手 想買黑色既紙

我細個上美勞堂玩過一張紙
黑色既 用牙籤係上高畫畫 會出現後面七彩色既線
類似"摑摑卡"
我想買比我表弟玩
有無人知邊到有得買

買就唔知邊度有
但可以自己整

印象中係係張畫紙用蠟筆畫滿
然後上面再上廣告彩+洗潔精

書局文具店都有啦